多啦a夢 佢地走撚走呀！

1:24:50 開始睇
有無人聽到: 佢地走撚左呀！艾普捷主人

佢哋走撚咗

之前睇左好多腐都無留意到

應該係講佢地走甩左呀

Tvb 啲配音成日玩野

自己聽聽到走撚左
比fd 聽話係走甩左

佢哋走 甩 咗呀

個語氣fit哂成句

我聽咗好多次都係佢哋走撚咗

一定係走撚左

條撚準備

第一次走撚咗
第二次走甩咗

我聽咁多次都係走撚左

我聽到走撚左